(即使)金鐘入中環馬路已封

金鐘入中環馬路已封
全部車入唔到

*即時

推